呢期好旺 今晚里昂果場1:1

作客入球晉級 美斯紅牌

鮑姐個場呢

我都買左1:1波蛋 齊羊

鮑姐呢

屌姐係美斯又入三球

靠鮑姐

咪燈

呢期好燈

都算中一半啦

買左鮑姐對奇齡王1:1

乜撚野叫中一半
一係中 一係唔中
中一半 馬會有冇派彩？

棋靈王1:1鮑姐?